做完愛要幾耐先回完氣

射完精 要抖幾耐先再重振雄風

正評 抖5分鐘內就可以再屌過

負評 要抖5分鐘以上

頂盡得一Q既有冇

唔需要

起碼射五分鐘先停到

大家老老實實講
你講完都冇人會知

前兩日無打飛機無扑野一定可以射完繼續屌

睇條女正唔正

啱
正嘅真係唔需要回氣直踩

做完愛要幾耐先回家

第2q應該可以接住
第3q要抖下先了 通常食下野再繼續